聯合航空向以後趕落機嘅乘客陪USD10000

快點啲趕我落機

賠